### Förändringar i abundans

#### Vad visar grafen?

Grafen granskar hur artens individantal och fenologi sett ut under olika perioder: 1979–1999, 2000–2010 och 2011–. Med att jämföra de olika färgade kurvornas toppar, kan du studera huruvida det har skett förändringar i artens sträcktidpunkter eller abundans.

#### Hur har detta räknats ut?

I grafen presenteras artens dagliga medelantal observerade individer (stäckande och stationära) i tre olika
tidsperioder. De dagliga värdena har räknats med att för varje tidsintervall dividera totalantalet individer från ett givet datum med antalet aktuella observationsdagar för det datum. Med att klicka på tidsintervallen under grafen kan du välja vilka data visas i grafen.
